何桂藍因參與去年初選違反《國安法》被拘捕

即係準備拉晒前年出嚟遊行果200萬人

應該目的就係等二百萬人收聲。

封英國機再拉9晒d 人

国安法維護国家安全？實質只是維護政權安全！
肯肯定喺西廠国安顧問落命令，要警方国安處執行政治任務！
龍門任佢搬，呢個港共政權真係可恥到極！

涉嫌違反国安法，幾乎冇可能保釋，呢招好狠毒！